★why 今年 完全冇曬metoo撚？

記得2018-2019年頭，日日一大堆呢d人

老貓又想乘機去性犯罪?

BLM

因為升級咗做 BLM

因為潮流過左囉

Me2西

冇社交接觸，點me too啊